[KY] 關智斌集中討論區

Photo by Chin Chin IG@bearbearphotouse2
艾粒Boom紅館激戰嘉賓

Youtube閒片推介

-
新歌推介

習慣說謊
-
經典推介

預言書

眼紅館
-
Side Track推介

再見美惠

成人禮

工作預告
艾粒Boom紅館激戰 嘉賓
拜見宮主大人2 系列角色
2020年與Boyz開紅館 主要角色

消息update

拜見宮主大人2第4週

好型，想做奴婢服侍佢

KY個short form好啱佢

我諗住個縮寫好聽咋
笑親嗰啲都係心邪

Photo by @Corocoroysn
原來琴晚合唱咗死性不改同埋I want it that way

SHOWBIZ / LATEST 即時娛樂
【艾粒紅館開騷】關智斌孖張致恒上台攝位：想霸多一陣 (15:27)
2019/4/6

關智斌和張致恒在台上交足戲同艾粒鬥爭位。（張致恒Instagram圖片／明報製圖）

一連兩場「艾粒BOOM紅館激戰」紅館演唱會昨晚開鑼，由甄子康（少爺占）和唐劍康（Donald）組成的艾粒，同樣請來是二人組合的BOYZ作表演嘉賓，跟關智斌及張致恒在台上鬥唱鬥搞笑，好有火花。

關智斌在社交網留言：「攝位、批踭、起飛腳 我哋已經竭盡所能想霸多一陣 不過你哋今晚太精彩 你哋啲觀眾真係好愛你地 We Love #細姨媽 聽晚繼續good show You're the funniest and smartest guys in this planet. Love u」

張致恒亦在網上發文：「#BOYZ #ILOVEUBOYZ #呢個組合有火花 #其實啊勞都幾高音 #少爺占都靚仔咗 #關智斌更加唔使講 #我覺得張致恒幾型囉 #2020見係咪真㗎 ？ #Thenewboyband #BoyzloveuBoyz」

（即時娛樂）

今晚繼續

斌斌真係好撚正，
其實佢chefkenny真係完全勁正, 一夾返史提芬原形畢露， 好期待佢同容祖嗰集
幾時同大張生拍番集chefkenny

其實點解係KY
Kenny Kwan我會用KK

Kenny真係好可愛
又靚仔 又好人

其實可以用kkjr

樓主好耐冇見呀喂
原來轉咗追kenny

乜你見過我咩
冇轉呀樂壇百花齊放兩個繼續追

但係佢煮嘢食嘅話會繼續膠條

佢肯煮野比我食既話比佢毒死都願意

2個
另一個係你個名?

幻想佢同軒軒互含

神經病

李偲嫣

但係佢睇嚟真係要學習下點樣去街市買餸

你個名

靈犀，先知，助聽器

先知助聽器
雪女 女友與好友 次要角色 鎢絲燈
其實佢好多歌都好正

想告訴你但你聽不到

有呀你張敬軒po 元老嘛

分隔後總發覺 有話卻說不到

我都唔係話好老

或各自的沿途 太多不明白訊號

gay

其實佢係咪 mix

唔知佢係唔係
但無論咩性取向既人咪又係普通人一個

呢個係咪一人一個由細到大嘅誤解？

佢真係靚仔到得人驚
以前就係純靚仔
依家加埋陣佬味正到

但佢一出聲就

一出聲都咁好J

咁Rock
Killing my soul

主宰相戀的一箭何時放出
會將你共我擊中

佢講野個tune好八婆 特別係d尾音

佢唔得，小降得

其實幾鍾意佢同史提芬嗰手足

我覺得佢咁樣煮飯先係真係平時嘅飯

酒精牛扒+ 香港仔蠔餅炒蛋+ 膠條海鮮蕃茄煲

小斌女

大斌仔

張敬軒好幸福

真係2020上紅館
幾時講

我都覺得佢哋兩個都好幸福

兩個天使喺埋一齊

青春的預言無數 有哪個會信守到老

Boyz明年開紅館

呢個好笑，尾場
「嗰場我哋㗎喎」
「關智斌一早已經企咗係一個靚嘅位」

歡迎新人

睇instagram photo by fans

舊年boyz個演唱會正到喊
點解唔出碟喎

噚晚

可能諗住等下次concert之前先出谷人氣？

Tell me why

再見美惠都side咩

佢哋啲眼神交流好型

咁你有邊首推介？

眼紅館聽親都要loop幾廿次 自己覺得先知同分手不要太悲哀
side track 嚟講勁喜歡閒人勿近，佢把聲同首歌嘅曲風好夾
同埋白木屋、無聲訊號都好正
出年如果真係開到紅館一定買最貴飛去睇

預言書同眼紅館正到爆，boyz 就鍾意lala世界同埋手足

派過台嘅唔計side啦 仲要呢首咁出名
同碟會揀玩泥沙

但我嘅最愛始終都係降兩度

其實呢斌斌前面同埋後面都好好睇

戀愛最初回都好正

斌：happy skin?咁喊濕嘅

跟蹤你～～跟到第29天就畀人拉咗

好

好cute嘅絕世美男

補返圖先
三十幾歲嘅含春少男

前後都咁正
全方位無死角美男

有乜咁喊濕

佢真係好cutecute

我都想知

The cap圖好多表情

多多表情的美男子

挑戰偉仔《色，戒》尺度 關智斌：拍咗先唔接受才刪剪
星島日報 · 597人追蹤
4 小時前
Kenny話拍色慾戲就住仲辛苦。
Kenny話拍色慾戲就住仲辛苦。
【星島日報報道】關智斌（Kenny）在新片《墮落花》飾演毒販繼承人，表面上斯文有禮兼正人君子，實際卻是心理變態，而且縱情色慾，跟溫碧霞及郭奕芯等有激情戲。他笑言未知拍攝尺度，只預告「色慾對手」不止一個，而且有機會除衫騷肌，甚大挑戰。

問到若像梁朝偉在《色，戒》中露「蛋蛋」會否接受？Kenny坦言要埋位才知道界線：「我覺得可以先拍，之後再刪剪囉！如果就住就住拍仲辛苦，始終拍動作戲已經很累，不如拍得奔放些，哈哈！如果拍完發現接受不了便刪剪囉！（屆時應該不到你話事。）有Mani（霍汶希）及監製睇住就得。」（攝影：彭形影）

f

好靚仔，點解次次都夜晚放嘢出嚟，引死人啦，搞到人地晚晚流鼻血

又可愛又sexy又正

唔要啊

濕身

最鍾意啲表情多多嘅人

佢係咪學咗同公司非份熟女
幾時變到咁大膽

所以你確定真係要佢唔使釋放自己？咁樣出嚟個效果到喉唔到肺仲衰

點解要拍床戲

天使畀人教壞咗啦

有圖有真相喎( 係咪起身 look 大家開心share )，我覺得我名後面嗰個人佢今年出嗰張mv嘅背景顏色一模一樣

唔想見到佢變咗墮天使路西法

因為係同一間media公司出品？
Btw佢話連續9日都有

唔知今日有咩圖呢

你睇埋今日就知道咩事㗎啦

正評留名

期待套墮落花

G殺班底加關斌

佢又肥咗啦！
點算呢？
我真係好靚仔！
唉！有D掛住佢添！
嚇到吃手手！
宣示主權！

件衫好正呀

件衫係咪同你個名後面嗰個同款

發生咩事點解會用同一件衫？

心有獨鍾+心靈相通

小降去咗進修喎

等我放原圖

真？

G殺你都有睇？

好似已經有片花睇

IG story有另外四個角度

有啊聽日睇淪落人

charm到震

睇多幾次都係好靚仔

等今日post乜

留鬚bun bun

今日kenny ig story好甜好溫馨

真人好靚仔

好似係mix馬來西亞定乜鬼

估唔到哩到會有Kenny討論區
今晚返去影下啲珍藏剪報俾大家睇下

鎢絲燈啦

好啊 期待

東京特急

你地覺得尋找美惠隻碟個故事係點？
美惠好神秘

正呀！期待
之前上網見到佢同史提芬有個親筆 100答，但找到一頁咋
ps佢手字同佢個人一樣咁靚咁可愛,
好似係菲律賓出世

我得好少雜誌，最多剪報，多數都係初出道個幾年

開心share最重要

03儲到07年，仲有啲雜誌訪問，不過要搵下

以前save落嘅圖

勁呀

佢個驚訝嘅樣真係

睇咗你啲剪報好勁

總之你同我都一定唔係佢心目中嘅美惠

好少野啫.........只係網上新聞嘅實體版
今晚再搵下啲雜誌俾大家睇

佢同片中李任燊肉搏應該好睇好多

好過溫碧霞好L多 lor，最理想的人選

但不是他

好可愛嘅慳家天使 kenny

佢係咪好鍾意著nike褸？

佢著到好似金秀賢以前套戲三個特攻美少年個 look一樣， 但係關智斌靚仔好多

關智斌是完美的

Kavod

Ofcoz

好可愛

佢食蕉
又真係好百無禁忌喎

今次真係預言書

有咩蕉佢未食過？

預言蕉

也許專心工作 你想要的
也許環遊世界 你想要的
成為更好的你 成就偉大的你
可惜我們之間只剩空氣
放開手去追求 你需要的
何必花時間處理 不痛不癢的愛情 Yeah
我會安靜做個 次要角色

馬明好慘

我都覺得馬明sammi好慘 成頂綠帽當頭笠落嚟

～光棒變虛弱 隨即撇棄途上

～青春的預言無數 有那個信守到老

戀愛也一樣

Steven好肥

佢冇keep fit啫

墜落花星期一開拍

我家天使咁完美

但要俾溫婆婆吸精

唔好再講啦

你講到佢好似有keep過咁

佢有做運動㗎，只不過佢畀我天使肥啲骨架大啲，

我諗佢點都有試下嘅
話曬佢partner Kenny咁鍾意做GYM

皮已負

我架

笑左

Partner...

個網絡白痴到連續post咗兩嘢

如果唔係點形容佢好
輔助角色

可能係溫婆婆㗎

貼番post嗰四張原圖先

第9格了

之前kenny拍條片同佢做gym， kenny話佢弱點喺個肚腩度 但係見佢ig好多打跆拳道相。

係我名後面嗰個架

有童真和想像力的天使

到底呢個九格玩咩呢
好正，好多靚相

我都想知喎

關智斌跳舞好型特輯

個🐢頭好彈 笑撚死

琴日ig真係好正

無死角美男

吹到佢地結婚，皇上好似真心嬲左
點解要咁嬲呢

因為我哋都唔知真命天子/女是 邊個

其實好煩
明明2個人都有各自既發展
有堆人又要乜post都要@另一個講野咁
個焦點成日放錯曬 可唔可以尊重下人
唔理佢地咩關係都好啦
都唔應該成日咁
利申2個都鍾意

我都明大家好錫佢地兩個，
但既然分開左，成日提返都唔係咩好事啦當然

總之佢哋兩個人各自幸福就足夠了

Steven手字仲可愛
Btw呢個fan ig ac有full version

原來斌斌想做作家 原來史提芬一次過就唔小心就全部踩曬佢嘅地雷位， 唔怪得每次見到佢都咁忟憎 佢嬲會靜坐真係好天使

唔好搞亂人哋間滑雪裝備舖啦， 幾時先搞亂你屋企個廚房呀
利伸：好想快啲睇新一集chefkenny
滑雪裝備舖呢集真係可以睇到天使斌有幾咁cute，笑到我呼吸唔到

其實你可以冷靜少少嘅

Chef Kenny

終於有JY

點解會爆炸㗎 之後多十輯 chefkenny再追加N輯

究竟呢個系列要玩幾多次佢哋

十年前寫個首歌俾祖兒，我本身以為係另一首
點知一播個陣係：下.......然後再睇下啲歌詞，真係寫得好好呀

係咪所有好歌都唔派台？
等翻唱

斌祖回憶錄

聽慣kenny唱，再聽春卷硬係覺得好奇怪

第一段我認唔出係她唱

斌斌唱得好D

Kenny第一次紅館咁就冇咗

究竟搞乜嘢點解宣傳片都拍賣先至出post
係咪衰衝動

許志安早前因「安心事件」而取消九月紅館檔期，由 Boy’z 補上，一圓出道 16 年紅館夢，日前更喺泰國拍完宣傳短片，不過成員 Steven 近日捲入醜聞，步安仔後塵，被網民鬧爆。

有鑑於此，英皇今日宣布撤回 Boy’z 喺九月嘅處男騷：「各位傳媒朋友，經公司內部商討及與各方共識後，原定於九月舉行的 Boy’z 演唱會將會擱置，公司現正贊極商討及研究處理方案，一旦落實，將第一時間向各位交待，多謝各位。」

估唔到呢個檔期嘅兩個歌手單位先後出事！真係鄧 Kenny 唔抵，而有好多網民都建議唔同後備方案，例如 Kenny Solo 騷、「相敬如斌」Kenny X 軒仔合作騷、祖兒 Pretty Crazy Part 2、Chef Le Mon 煮食騷、英皇 20 週年群星騷等，不過個人希望以 Kenny 為先，因為佢今次都好慘，各位歌迷等英皇公布啦！

係咪戇鳩㗎

真係勁撚痴線........好地地做咩爆料話自己踏入另一階段呀
所以心血化為烏有啦

過埋紅館先爆都唔得嘅
如果佢唔講真係冇人知咁就衰喺自己手上
Poat少一兩張相唔得嘅

我覺得本身係想俾人覺得佢修心養性 結婚 有頭家 做返好男人嘅形象
點知
如果kenny 一個唱我都會買飛睇

我知佢本來嘅目的係咩不過大家都先入為主冇辦法㗎啦
佢個聲明最後嗰一句重話會為演唱會努力做好準備㖭

自己身有屎仲搞咁多做乜春呀，真係勁撚on9
以為香港係中國，做咩都要審查咗先出得街
個個都有言論自由架張生

雖然kenny單獨開演唱會我都會 買飛入場支持 但係我更加想睇相敬如賓演唱會

Kenny好慘

拍埋片

好慘呀
Kenny 好似都唔係好知發生咩事
突然比Steven扇左一獲

有過的 成絕唱
我仍然妄想 呼喊夠響亮
或者再到台上 不信這一段
難道變了 全無安哥的個唱

心痛

【雜食史提芬】BOYZ演唱會如期舉行 Kenny「被單飛」上紅館完夢

kenny
好撚感動, 由冇到有再變冇再有返
等咗咁多年終於可以聽到呢個紅館演唱會啦

Book B

如被錯過 持續有我
我不理口碑如何
如主打不到我
仍能做自問未坎坷

Steven 在交叉點喪生

關智斌：上紅館 (原曲：眼紅館)

愛過的 纏住佢 再覓尋小三
隻腳再踐踏 或者背棄前度
這個賤種人
成日上癮 五個都一起教訓

垃撚圾 那位張姓叫佢致恆賤格
賀喜訊 智斌興奮到要跳舞望遠方
坐滿山頂人太多 賣剩ticket沒幾多
就是預料坐爆 一晚發力盡力大嗌encore
他的歌鬼死咁多 坐着站立亦一起聽過
累了再一起回味 智斌恭喜喎

Go

好感動

張海報感覺到真係好倉卒
仲要出哂嘉賓名黎襯

其實一直呢一年蛋記係關斌d宣傳都幾好
做咩去到大單野演唱會失哂手

但係張海報可以見到佢訓練成果

想聽閒人勿近、女友與好友、烏絲燈

首先，點解公司對於artist缺乏信心，自己先打自己一腳，咁樣對銷情好咩？
如果一開始猜測銷情可能冇咁理想嘅話就反而應該加強宣傳，之前拍番一兩條youtube片跟住搞下live show直播，之前幾位英皇artist都係咁，而唔係選擇用呢一種方法去催谷演唱會門票銷量
而且之前喺訪問都好容易放曬風邊幾位artist或者單位會全力支持我哋大概都估到啦有心睇埋佢哋嘅都會自己買飛，唔使喺海報上面寫埋佢哋個名，仲有有網民都發現，「關智斌演唱會」同埋四個artise單位嘅字型同埋font size一樣，平起平坐直接做Kenny and Friends？咁對唔對得住主辦嘅主人家先，就算估到都唔代表要寫曬出嚟咁樣好唔尊重，唔通關智斌個演唱會入場，見到大家舉曬一大堆容祖兒、twins、張敬軒同古巨基嘅燈牌咁樣好咩？雖然我知道一次過有五位英皇一線artist睇個價錢係好抵，所以我亦都相信其他條嘅人機會吸引到一大堆佢哋嘅fans入場睇，不過咁樣太尷尬，建議可以突出返關智斌先係主題，其他喺今次show係配角
我相信以佢人氣同埋本身artist宣傳，坐爆一場一定無問題

公售得千六張飛點買？

痴撚線30秒就冇晒A
2分鐘就賣撚晒全部

買唔到。。。

咩都買唔到

即刻㩒都買唔到

無曬？

下賣哂啦？

賣哂啦，好多人係祖兒個演唱會講買飛

今次都算咁多演唱會中最易買

想要兩張 咩價位都好

今日放咁少都係等公售啦

唔好意思 騎劫曬你哋個post

估唔到咁快

公售咪仲少

我唔好意思就真，啲人過哂去

我唔訓都去排

屌你實名制啦， 遏止炒飛

你個名笑咗

圖轉隔離祖兒演唱會po

公司真係對佢咁冇信心？

正 wor

出曬嘉賓名知咩事啦

今次公售有無得門市買

無.......無咗好耐，一係打電話，一係上網

PC台上宣佈加場

加13

咁都要加返個全城熱捧

Mani 即刻拍後台片效率真快

有無人買到

點解連續兩次預售都咁快冇

同埋洪卓立、許靖韻 都要delay concert
如果到Kenny開騷都未解決事件係咪都要delay？

02分入到去已經冇

00分40秒已經無

我都係咁上下
灰左

錯手買多咗2張C區飛，原價放出，有意請tg

9月13號個場

已留 thanks

9月13 2張280
想換9月14

求14日280兩連

謝霆鋒開我就去

搶Kenny飛啦

都入唔到

完全load唔到

成個鐘都入唔到

求14號680兩連😭😭😭可加車馬費

想買尾場$280，得返少量load極都load唔到
退而求其之揀咗$480，點知load唔到飛，嚇到死
本身個張27行，去到得返一分零鐘個陣load到張23行，即刻扑鎚

有飛係手安心哂

仲以為你會all in 680

想睇哂兩場嘛
同埋覺得佢個準備時間得咁短，應該無乜特別野睇，唔駛坐咁前都OK

最衰頭場中秋 唔係我都想睇兩場

去紅館賞月啦

同屋企人過呀 算啦呢幾個月又係咁睇show

我唔理你啦，努力撳頭場飛
今年啲觀眾嗌哂救命，係咁出血
黎緊仲有軒叔同Eason

以為你已經有頭場喺手
呢兩個都唔知點搶

尋日40s已經無哂，得個桔
哩兩個打定輸數，隨緣

想問下65段會唔會太側

我都買左65段

14/9 $480換$280 有冇人肯換？

買到飛先啦
9:45 開始load 到家陣都未入到過

我有load㗎 但我啲買飛運...

好過無

尾場$280賣哂

入到 全部無晒連位咁濟

All in軒叔

利伸:買唔到飛

收14號 280 / 480 兩連

放13 280 2連

紀錄片EP1

關智斌介紹自己嘅代表作
代表作同眼紅館

放13號 $280

關智斌與連登仔對話

邊個Post

同埋樓主不如開過個Post，哩個沉咗底，無人理

過咗今日先啦出面好大件事
同埋你開定我開